Hola, como están mis estimados, esta es la realización de la prueba de youtube.

La realice con css grid, php, myql y javascript.

El enlace para ver la web en línea es: www.preview.scriptdan.xyz

Muchas gracias por la oportunidad.